[重溫] 點樣善用兄弟爬山+不指責

先鳴謝手足既post

抗爭現疲態 正常
其中一個現象:
忘記宗旨 -> 付出多 屌 付出少

親身參與者 有情緒好正常 睇唔過眼咪屌
但抗爭 從來都係犠牲
偉大+悟性高 => 付出多
反相 未夠信心衝破心理關口 就付出少
唔會被屌醒就變付出多
只會灰機 "已經付出咗仲要被你屌" => 愈黎愈少人撐

想大家做多啲
轉化為 付出多 鼓勵 付出少
手足就有方足有心信逐步參與多啲

大家唔會知團結力量有幾大
兄弟爬山 直至光復香港
好嗎?

Push